陳同佳粒癦唔同左位置

如題，唔知有冇睇錯，左右唔同左

自拍就好似鏡像咁....
樓豬你搞到我係公司大笑左出黎

自拍粒墨咪會....

手足你冇事嘛...

核彈髮型都唔同左

又一個衝出黎7

屌 做乜撚
頭先有個post又係咁問
係咪平時帶風向既5毛?

鼻屎黎

拉

點解咁既樣都有條唔錯既女

樓主小學畢業未

救命!
呢兩三日我起碼見到三個討論呢樣野既post

係。。真既陳同佳已經遠走高飛了

黑左好多

面豬登冇左兩粒脣印
懷疑係演員

樓主好撚醒 果然係連登神探

感謝樓豬提供笑話

平時無影過相咩屌

係咪想話真核彈要推爆矩

條女出軌啵 唔錯？

件衫都唔同
全城中伏

不過粒野係皮膚癌定係癦？
有啲相又冇

樓主肯定冇同囡囡自拍過

恥笑開始

真係衝出嚟⋯⋯⋯⋯

拉 垃圾炒車post都上熱門

屌

肯定樓豬係隻小毒豬，平日無人同你影相？

估唔到咁都有得笑
不推文回覆

真膠定假膠

呢個就係點解連條柒頭都有女但你冇既原因

所以咪比人綠左囉

得喇柯南

笑死

感謝樓主提供笑話

係咪演員？？

演員黎 fc左

哇咁都俾你發現到

乖啦
唔好亂衝出黎😂

on9仔....

唉樓主

低b仔

阿sir你好叻!! 咁都比你發現

樓豬係真心定假膠

樓主個腦唔同左位置 係個屎忽到

係咪on9

佢肥左
入邊好食好住

戇鳩小陣啦

開心過開心大發現

樓主應該無影過相

核爆wo柒到

你不如話佢剪左頭髮？

原來又係戲子
支共咁既錯誤都可以犯
好彩樓主摩擦力強

你試下照鏡

係呀, 其實831 之後全香港人已經撤夜換走晒, 真香港人已經無論黃綠藍全體用石頭綁住沉晒落大嶼山附近海床, 好似話可以幫政府慳返幾億填海費

今日既700萬香港人全部都係解放軍同共黨黨員係831 至901期間搭旅遊巴落黎香港扮架, 果晚係黃崗對面個山頭睇住14萬架旅遊巴秘密過關, 條龍由黃崗排到上廣洲

你都係唔信既話望下林鄭同何妖既現場直播, 將個鏡頭放大8000倍一睇, 上網對一對就知其實係吉林省黨立演藝學院學員二年班生扮架啦!

唔好諗咁多啦, 樓主你係最後既真香港人倖存者, 見到呢個msg 好快d 走, 你屋企樓下已經有架黑van, 4個國安落左車係出面升降機大堂等緊你

我係邊個? 我咪就係果4個裡面其中一個囉, 開門啦柒頭!

#已FC
#本故事純粹虛構不過連仔應該會信十足